老實講班毅進仔算勁

竟然識be 同water兩隻英文字